# Translation of PeepSo - Photos in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the PeepSo - Photos package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-02-02 12:21:27+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: PeepSo - Photos\n"

#: classes/photosajax.php:796
msgid "Temporary file has been moved"
msgid_plural "Temporary files has been moved"
msgstr[0] ""

#: classes/configsectionphotos.php:336
msgid "Clear history"
msgstr ""

#: classes/configsectionphotos.php:229
msgid "Photo size & quality"
msgstr ""

#: classes/configsectionphotos.php:121
msgid "User limits"
msgstr ""

#: templates/photos/photo-album-custom.php:216
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:221
msgid "Comments are closed"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "PeepSo"
msgstr "PeepSo"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Photo uploads and albums"
msgstr "照片上传和相册"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://peepso.com"
msgstr "https://peepso.com"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "PeepSo Core: Photos"
msgstr "PeepSo核心：照片"

#: templates/widgets/photos.tpl.php:31
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: templates/widgets/community-photos.tpl.php:29
#: templates/widgets/photos.tpl.php:40
msgid "No photos"
msgstr "没有照片"

#: templates/photos/postbox-photos.php:19
msgid "Say something about this photo..."
msgstr "说说这张照片..."

#: templates/photos/postbox-photos.php:8
msgid "Max photo dimensions: %1$s x %2$spx | Max file size: %3$sMB"
msgstr "最大照片尺寸：%1$s x %2$spx |档案大小上限：%3$sMB"

#: templates/photos/postbox-photos.php:6
msgid "Click here to start uploading photos"
msgstr "点击此处开始上传照片"

#: templates/photos/popup.php:11
msgid "Close"
msgstr ""

#: templates/photos/photos.php:35
msgid "Photo Albums"
msgstr "相册"

#: templates/photos/photos.php:33
msgid "Recently added photos"
msgstr "最近添加的照片"

#: templates/photos/photos-group.php:34 templates/photos/photos.php:27
msgid "Albums"
msgstr "专辑"

#: templates/photos/photo-item-album.php:51
msgid "Friends Only"
msgstr "仅限朋友"

#: templates/photos/photo-item-album.php:45
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: templates/photos/photo-item-album.php:40
msgid "Members only"
msgstr "内部使用"

#: templates/photos/photo-item-album.php:35
#: templates/photos/photo-item-album.php:53
msgid "Public"
msgstr "上市"

#: templates/photos/photo-group-item-album.php:23
#: templates/photos/photo-item-album.php:26
msgid "%s photo"
msgid_plural "%s photos"
msgstr[0] "%s 图片"

#: templates/photos/photo-comment.php:31 templates/photos/photo-item.php:27
msgid "Gif"
msgstr "Gif"

#: templates/photos/photo-comment.php:22
msgid "Uploaded a photo"
msgstr "上传了一张照片"

#: templates/photos/photo-comment.php:21
msgid "%s uploaded a photo"
msgstr "%s上传了一张照片"

#: templates/photos/photo-album.php:14
#: templates/photos/photo-group-album.php:19
msgid "Back to Photos"
msgstr "返回照片"

#: templates/photos/photo-album.php:10
#: templates/photos/photo-group-album.php:15
msgid "%s Album"
msgstr "%s相册"

#: templates/photos/photo-album-upload.php:24
msgid "Add photos to album"
msgstr "将照片新增至相册"

#: templates/photos/photo-album-upload.php:17
msgid "Upload Photo"
msgstr "上传图片"

#: templates/photos/photo-album-upload.php:1
msgid "Photo privacy is inherited from the album"
msgstr "照片隐私权从相册继承"

#: templates/photos/photo-album-dialog.php:56
#: templates/photos/photo-album-dialog.php:63
#: templates/photos/photos-group.php:27 templates/photos/photos.php:20
#: templates/photos/photos.php:41
msgid "Create Album"
msgstr "创建相册"

#: templates/photos/photo-album-dialog.php:49
#: templates/photos/photo-album-upload.php:9
msgid "Please select at least one photo to be uploaded"
msgstr "请至少选择一张要上传的照片"

#: templates/photos/photo-album-dialog.php:46
#: templates/photos/photo-album-upload.php:6
msgid "Upload photos to album"
msgstr "将照片上传到相册"

#: templates/photos/photo-album-dialog.php:21
msgid "Album privacy"
msgstr "相册隐私"

#: templates/photos/photo-album-dialog.php:13
msgid "Album name can't be empty"
msgstr "相册名称不能为空"

#: templates/photos/photo-album-dialog.php:9
msgid "Album name"
msgstr "相册名称"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:205
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:211
msgid "Post"
msgstr "帖子"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:204
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:210
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:192
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:198
msgid "Write a comment..."
msgstr "写一个评论..."

#: templates/photos/photo-album-custom.php:148
#: templates/photos/photo-album.php:28
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:150
#: templates/photos/photo-group-album.php:33
#: templates/photos/photos-group.php:42 templates/photos/photos.php:48
msgid "Oldest first"
msgstr "最早的"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:147
#: templates/photos/photo-album.php:27
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:149
#: templates/photos/photo-group-album.php:32
#: templates/photos/photos-group.php:41 templates/photos/photos.php:47
msgid "Newest first"
msgstr "最新的第一"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:142
#: templates/photos/photo-album.php:22
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:144
#: templates/photos/photo-group-album.php:27
#: templates/photos/photos-group.php:21 templates/photos/photos.php:14
msgid "Large thumbnails"
msgstr ""

#: templates/photos/photo-album-custom.php:141
#: templates/photos/photo-album.php:21
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:143
#: templates/photos/photo-group-album.php:26
#: templates/photos/photos-group.php:20 templates/photos/photos.php:13
msgid "Small thumbnails"
msgstr ""

#: templates/photos/photo-album-custom.php:126
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:128
msgid "Save description"
msgstr "保存说明"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:119
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:121
msgid "No description"
msgstr "没有说明"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:100
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:102
msgid "Description privacy"
msgstr ""

#: templates/photos/photo-album-custom.php:92
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:94
msgid "Edit description"
msgstr ""

#: templates/photos/photo-album-custom.php:90
#: templates/photos/photo-album-dialog.php:36
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:92
msgid "Album description"
msgstr "相册描述"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:68
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:70
msgid "Edit title"
msgstr ""

#: templates/photos/photo-album-custom.php:62
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:64
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:60
#: templates/photos/photo-album-custom.php:123
#: templates/photos/photo-album-dialog.php:59
#: templates/photos/photo-album-upload.php:20
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:62
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:125
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:49
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:51
msgid "Add Photos"
msgstr "添加照片"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:37
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:40
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:28
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:31
msgid "Are you sure you want to delete this album?"
msgstr "您确定要删除此相册吗？"

#: templates/photos/photo-album-custom.php:24
#: templates/photos/photo-group-album-custom.php:27
msgid "Remove album"
msgstr ""

#: templates/photos/modal-photo-item.php:31
msgid "Set as my cover"
msgstr ""

#: templates/photos/modal-photo-item.php:30
msgid "Set as my avatar"
msgstr ""

#: templates/photos/modal-photo-item.php:27
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: peepsosharephotos.php:2217
msgid "Post updates on Activity Stream when user changes groups cover."
msgstr "当用户更改组封面时，在活动流中发布更新。"

#: peepsosharephotos.php:2216
msgid "Enable post updates upon groups cover change"
msgstr "在群组封面更改时启用帖子更新"

#: peepsosharephotos.php:2209
msgid "Post updates on Activity Stream when user changes groups avatar."
msgstr "当用户更改组头像时，在活动流上发布更新。"

#: peepsosharephotos.php:2208
msgid "Enable post updates upon groups avatar change"
msgstr "在群组头像更改时启用帖子更新"

#: peepsosharephotos.php:2192
msgid "Post updates on Activity Stream when user changes profile cover."
msgstr "当用户更改个人资料封面时在活动流上发布更新。"

#: peepsosharephotos.php:2191
msgid "Enable post updates upon user cover change"
msgstr "在用户更改封面时启用帖子更新"

#: peepsosharephotos.php:2184
msgid "Post updates on Activity Stream when user changes profile avatar."
msgstr "当用户更改个人资料头像时，在活动流上发布更新。"

#: peepsosharephotos.php:2183
msgid "Enable post updates upon user avatar change"
msgstr "在用户头像更改后启用帖子更新"

#: peepsosharephotos.php:1887
msgid "Upload photos"
msgstr "上传照片"

#: peepsosharephotos.php:1674
msgid "Delete Album"
msgstr "删除相册"

#: peepsosharephotos.php:1288
msgid "cover photo"
msgstr "封面照片"

#: peepsosharephotos.php:1283
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: peepsosharephotos.php:1275 peepsosharephotos.php:1298
msgid "photo"
msgid_plural "photos"
msgstr[0] "照片"

#: peepsosharephotos.php:1263
msgid "album"
msgstr "相册"

#: peepsosharephotos.php:800
msgid " shared photos"
msgstr " 共享照片"

#: peepsosharephotos.php:792
msgid " uploaded %1$d photo"
msgid_plural " uploaded %1$d photos"
msgstr[0] " 上传%1$d图片"

#: peepsosharephotos.php:787
msgid " added %1$d photo to the album: <a href=\"%3$s\">%2$s</a>"
msgid_plural " added %1$d photos to the album: <a href=\"%3$s\">%2$s</a>"
msgstr[0] " 添加 %1$d 图片到相册: <a href=\"%3$s\">%2$s</a>"

#: peepsosharephotos.php:769
msgid " uploaded a new profile cover"
msgstr " 上传了新的个人资料封面"

#: peepsosharephotos.php:766
msgid " uploaded a new avatar"
msgstr " 上传了一个新的头像"

#: peepsosharephotos.php:660
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: peepsosharephotos.php:519 templates/photos/postbox-photos.php:18
msgid "Supported formats are: gif, jpg, jpeg, tiff, png, and webp."
msgstr ""

#: peepsosharephotos.php:518
msgid "Only "
msgstr "只要"

#: peepsosharephotos.php:489 peepsosharephotos.php:1471
msgid "Upload Failed! Please try again."
msgstr "上传失败！请再试一次。"

#: peepsosharephotos.php:433 peepsosharephotos.php:577
#: peepsosharephotos.php:1394 peepsosharephotos.php:1422
#: peepsosharephotos.php:1433 templates/photos/photos-group.php:33
#: templates/photos/photos.php:26
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: peepsosharephotos.php:412
msgid "Get it now!"
msgstr "立即获取！"

#: peepsosharephotos.php:410
msgid "The %s plugin requires the PeepSo plugin to be installed and activated."
msgstr "%s插件需要安装并激活PeepSo插件。"

#: peepsosharephotos.php:325
msgid "Stream Photos"
msgstr "流照片"

#: peepsosharephotos.php:321
msgid "Profile Covers"
msgstr "配置文件封面"

#: peepsosharephotos.php:317
msgid "Profile Avatars"
msgstr "个人资料头像"

#: classes/widgets/widgetphotos.php:112
msgid "My Photos"
msgstr "我的照片"

#: classes/widgets/widgetphotos.php:13
msgid "PeepSo Photos Widget"
msgstr "PeepSo照片小部件"

#: classes/widgets/widgetphotos.php:12 peepsosharephotos.php:436
msgid "PeepSo Photos"
msgstr "PeepSo照片"

#: classes/widgets/widgetcommunityphotos.php:95
msgid "Latest Photos"
msgstr "最新照片"

#: classes/widgets/widgetcommunityphotos.php:12
#: classes/widgets/widgetcommunityphotos.php:13
msgid "PeepSo Community Photos"
msgstr "PeepSo社区照片"

#: classes/photosmodel.php:663
msgid "There was an error removing the file %1$s. Error: %2$s"
msgstr "删除文件%1$s时出错。出错：%2$s"

#: classes/photosmodel.php:657
msgid "There was a problem when deleting the file"
msgstr "删除文件时出现问题"

#: classes/photosmodel.php:637
msgid "There was an error setting up Amazon S3 library."
msgstr "设置Amazon S3库时出错。"

#: classes/photosmodel.php:614
msgid "There was a problem when uploading the file"
msgstr "上传文件时出现问题"

#: classes/photosmodel.php:532
msgid "Missing Amazon configuration."
msgstr "缺少Amazon配置。"

#: classes/photosajax.php:1202
msgid "You do not have permission to do that."
msgstr "您没有这样做的权限。"

#: classes/photosajax.php:1147
msgid "You are not authorized to change this album access."
msgstr "您无权更改此相册的访问权限。"

#: classes/photosajax.php:1142
msgid "Photo Album access changed."
msgstr "相册访问权限已更改。"

#: classes/photosajax.php:1114
msgid "Invalid extra field."
msgstr "额外栏位无效。"

#: classes/photosajax.php:1085
msgid "You are not authorized to change this album description."
msgstr "您无权更改此相册说明。"

#: classes/photosajax.php:1080
msgid "Photo Album description saved."
msgstr "相册说明已保存。"

#: classes/photosajax.php:1025
msgid "Photo Album name saved."
msgstr "已保存照片相册名称。"

#: classes/photosajax.php:998 classes/photosajax.php:1030
msgid "You are not authorized to change this album name."
msgstr "您无权更改此相册名称。"

#: classes/photosajax.php:993
msgid "Photo Album has been deleted."
msgstr "相册已删除。"

#: classes/photosajax.php:913
msgid "You are not authorized to add photos."
msgstr "您没有添加照片的权限。"

#: classes/photosajax.php:907
msgid "Activity is not found."
msgstr "找不到活动。"

#: classes/photosajax.php:904
msgid "New photos added"
msgstr "已新增照片"

#: classes/photosajax.php:845 classes/photosajax.php:948
msgid "Temporary file has been deleted"
msgid_plural "Temporary files has been deleted"
msgstr[0] "临时文件已被删除"

#: classes/photosajax.php:728
msgid "You are not authorized to create album for this user."
msgstr "您无权为此用户创建相册。"

#: classes/photosajax.php:723
msgid "Album "
msgstr "相册"

#: classes/photosajax.php:659
msgid "You are not authorized to use this photo as cover."
msgstr "您无权使用这张照片作为封面。"

#: classes/photosajax.php:654
msgid "Your profile cover has been changed."
msgstr "您的个人资料封面已更改。"

#: classes/photosajax.php:603 classes/photosajax.php:665
#: classes/photosajax.php:734 classes/photosajax.php:919
msgid "Photo not found"
msgstr "找不到照片"

#: classes/photosajax.php:597
msgid "You are not authorized to use this photo as avatar."
msgstr "您无权将此照片用作头像。"

#: classes/photosajax.php:592
msgid "Your avatar has been changed."
msgstr "您的头像已更改。"

#: classes/photosajax.php:551 classes/photosajax.php:616
#: classes/photosajax.php:678 classes/photosajax.php:743
#: classes/photosajax.php:809 classes/photosajax.php:857
#: classes/photosajax.php:932 classes/photosajax.php:960
#: classes/photosajax.php:1011 classes/photosajax.php:1043
#: classes/photosajax.php:1128
msgid "Request could not be verified."
msgstr "无法验证请求。"

#: classes/photosajax.php:426
msgid "%s doesn't have any photos yet"
msgstr "%s还没有照片"

#: classes/photosajax.php:426
msgid "You don't have any photos yet"
msgstr "您还没有照片"

#: classes/photosajax.php:369
msgid "Maximum file upload quota reached. Delete posts with photos to free some space."
msgstr "已达到文件上传配额上限。删除带有照片的信息，以释放一些空间。"

#: classes/photosajax.php:367
msgid "Only files up to %1$dMB are allowed."
msgstr "只允许最多%1$dMB的文件。"

#: classes/photosajax.php:365
msgid "Maximum photo upload quota reached. Delete posts with photos to free some space."
msgstr "已达到最大照片上传配额。删除带有照片的信息，以释放一些空间。"

#: classes/photosajax.php:361
msgid "Maximum daily photo upload quota reached. Delete posts with photos to free some space."
msgstr "已达到每日最大照片上传配额。删除带有照片的信息，以释放一些空间。"

#: classes/photosajax.php:163
msgid "Image exceeds maximum photo size of %1$d x %2$d."
msgstr "图片超过了%1$d x %2$d的最大照片大小。"

#: classes/photosajax.php:159
msgid "Only photos with a maximum of %1$d pixel height are allowed, please resize."
msgstr "只能使用最大为%1$d像素高度的照片，请调整大小。"

#: classes/photosajax.php:157
msgid "Only photos with a maximum of %1$d pixel width are allowed, please resize."
msgstr "只允许最大为%1$d像素宽的照片，请调整大小。"

#: classes/photosajax.php:117
msgid "Only files up to %1$dMB are allowed"
msgstr "只允许最多%1$dMB的文件"

#: classes/photosajax.php:92
msgid "Maximum file upload quota reached. Delete posts with photos to free some space"
msgstr "已达到文件上传配额上限。删除带有照片的信息，以释放一些空间"

#: classes/photosadmin.php:304
msgid "Photo %1$d of post %2$s"
msgstr "照片的%1$d条信息%2$s"

#: classes/photosadmin.php:295
msgid "Photo of post %s"
msgstr "照片post%s"

#: classes/photosadmin.php:266
msgid "Configure the use of PeepSo Share Photos."
msgstr "配置使用PeepSo共享照片。"

#: classes/photosadmin.php:263
msgid "Photos Settings"
msgstr "照片设置"

#: classes/photosadmin.php:213
msgid "The AWS Secret Key you received when you signed up for AWS (40 characters)"
msgstr "您注册AWS时收到的AWS密钥（40个字符）"

#: classes/photosadmin.php:184
msgid "Turn on the use of Amazon AWS for image storage"
msgstr "打开使用Amazon AWS进行映像存储"

#: classes/photosadmin.php:45
msgid "WordPress maximum upload size allowed is %1$sMB"
msgstr "WordPress允许的最大上传大小为%1$sMB"

#: classes/configsectionphotos.php:359
msgid "AWS"
msgstr "AWS"

#: classes/configsectionphotos.php:347 classes/photosadmin.php:267
msgid "To enable the use of AWS, set the \"Enable AWS S3 Storage\" to \"YES\" and fill in the additional settings fields.<br/>To get your AWS Access ID and Keys, you can sign up here: %sGet Your AWS Access Keys%s."
msgstr ""

#: classes/configsectionphotos.php:337 classes/photosadmin.php:252
msgid "AWS Error History:"
msgstr "AWS错误历史记录："

#: classes/configsectionphotos.php:325
msgid "Don't keep a local copy of uploaded files"
msgstr "不保留上传文件的本地副本"

#: classes/configsectionphotos.php:322
msgid "Disabling AWS S3 will cause photos to disappear, because photos will not be redownloaded"
msgstr "禁用AWS S3会导致照片消失，因为照片不会被重新下载"

#: classes/configsectionphotos.php:318
msgid "Bucket location"
msgstr "bucket位置"

#: classes/configsectionphotos.php:312
msgid "US West (Oregon)"
msgstr "美国西部（俄勒冈州）"

#: classes/configsectionphotos.php:311
msgid "US West (N. California)"
msgstr "美国西部（北加利福尼亚）"

#: classes/configsectionphotos.php:310
msgid "US East (Ohio)"
msgstr "美国东部（俄亥俄州）"

#: classes/configsectionphotos.php:309
msgid "US East (N. Virginia)"
msgstr "美国东部（弗吉尼亚州北部）"

#: classes/configsectionphotos.php:308
msgid "South America (São Paulo)"
msgstr "南美洲（圣保罗）"

#: classes/configsectionphotos.php:307
msgid "EU (Paris)"
msgstr "欧盟（巴黎）"

#: classes/configsectionphotos.php:306
msgid "EU (London)"
msgstr "欧盟（伦敦）"

#: classes/configsectionphotos.php:305
msgid "EU (Ireland)"
msgstr "欧盟（爱尔兰）"

#: classes/configsectionphotos.php:304
msgid "EU (Frankfurt)"
msgstr "欧盟（法兰克福）"

#: classes/configsectionphotos.php:303
msgid "Canada (Central)"
msgstr "加拿大（中部）"

#: classes/configsectionphotos.php:302
msgid "Asia Pacific (Tokyo)"
msgstr "亚太地区（东京）"

#: classes/configsectionphotos.php:301
msgid "Asia Pacific (Sydney)"
msgstr "亚太地区（悉尼）"

#: classes/configsectionphotos.php:300
msgid "Asia Pacific (Singapore)"
msgstr "亚太地区（新加坡）"

#: classes/configsectionphotos.php:299
msgid "Asia Pacific (Seoul)"
msgstr "亚太地区（首尔）"

#: classes/configsectionphotos.php:298
msgid "Asia Pacific (Mumbai)"
msgstr "亚太地区（孟买）"

#: classes/configsectionphotos.php:293 classes/photosadmin.php:230
msgid "Amazon S3 Bucket"
msgstr "Amazon S3存储桶"

#: classes/configsectionphotos.php:286 classes/photosadmin.php:238
msgid "Amazon S3 Bucket is required"
msgstr "需要Amazon S3 Bucket"

#: classes/configsectionphotos.php:280 classes/photosadmin.php:231
msgid "Name of the Bucket to upload your images to on Amazon S3"
msgstr "将图像上传到Amazon S3的存储桶的名称"

#: classes/configsectionphotos.php:276 classes/photosadmin.php:212
msgid "Amazon Secret Access Key"
msgstr "Amazon Secret Access密钥"

#: classes/configsectionphotos.php:269 classes/photosadmin.php:220
msgid "Amazon Secret Access Key is required"
msgstr "需要Amazon Secret Access Key"

#: classes/configsectionphotos.php:260 classes/photosadmin.php:194
msgid "Amazon Access Key ID"
msgstr "亚马逊访问密钥ID"

#: classes/configsectionphotos.php:253 classes/photosadmin.php:202
msgid "Amazon Access Key ID is required"
msgstr "Amazon访问密钥ID是必需的"

#: classes/configsectionphotos.php:247 classes/photosadmin.php:195
msgid "The Access Key ID you received when you signed up for AWS (20 characters)"
msgstr "您注册AWS时收到的访问密钥ID（20个字符）"

#: classes/configsectionphotos.php:243 classes/photosadmin.php:183
msgid "Enable AWS S3 storage"
msgstr "启用AWS S3存储"

#: classes/configsectionphotos.php:44
msgid "General"
msgstr "一般"

#: classes/configsectionphotos.php:38
msgid "Autoplay GIFs"
msgstr ""

#: classes/configsectionphotos.php:223 classes/photosadmin.php:162
msgid "Thumbnail quality"
msgstr "缩略图质量"

#: classes/configsectionphotos.php:201 classes/photosadmin.php:142
msgid "Image quality"
msgstr "画面质量"

#: classes/configsectionphotos.php:191 classes/configsectionphotos.php:213
#: classes/photosadmin.php:138 classes/photosadmin.php:158
msgid "recommended"
msgstr "推荐的"

#: classes/configsectionphotos.php:180 classes/photosadmin.php:172
msgid "Maximum image height"
msgstr "最大图像高度"

#: classes/configsectionphotos.php:168 classes/photosadmin.php:121
msgid "Maximum image width"
msgstr "最大图像宽度"

#: classes/configsectionphotos.php:156 classes/photosadmin.php:110
msgid "Photo Upload Behavior"
msgstr "照片上传行为"

#: classes/configsectionphotos.php:145 classes/photosadmin.php:105
msgid "Resize"
msgstr "重新调整大小"

#: classes/configsectionphotos.php:144 classes/photosadmin.php:104
msgid "Use Original"
msgstr "使用原始"

#: classes/configsectionphotos.php:115 classes/photosadmin.php:94
msgid "Daily photo upload limit per user"
msgstr "每位用户的每日照片上传限制"

#: classes/configsectionphotos.php:104 classes/photosadmin.php:89
msgid "50"
msgstr "50"

#: classes/configsectionphotos.php:103 classes/photosadmin.php:88
msgid "20"
msgstr "20"

#: classes/configsectionphotos.php:102 classes/photosadmin.php:87
msgid "10"
msgstr "10"

#: classes/configsectionphotos.php:101 classes/photosadmin.php:86
msgid "5"
msgstr "5"

#: classes/configsectionphotos.php:94 classes/photosadmin.php:75
msgid "Maximum number of Photos per User"
msgstr "每个用户的照片数量上限"

#: classes/configsectionphotos.php:83 classes/photosadmin.php:70
msgid "1000"
msgstr "1000"

#: classes/configsectionphotos.php:82 classes/photosadmin.php:69
msgid "500"
msgstr "500"

#: classes/configsectionphotos.php:81 classes/photosadmin.php:68
msgid "250"
msgstr "250"

#: classes/configsectionphotos.php:80 classes/photosadmin.php:67
msgid "100"
msgstr "100"

#: classes/configsectionphotos.php:79 classes/configsectionphotos.php:100
#: classes/photosadmin.php:66 classes/photosadmin.php:85
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: classes/configsectionphotos.php:74 classes/photosadmin.php:56
msgid "Allowed space per user in megabytes"
msgstr "每个用户允许的空间（以兆字节为单位）"

#: classes/configsectionphotos.php:71
msgid "Set 0 for Unlimited"
msgstr "将0设为无限制"

#: classes/configsectionphotos.php:32 classes/photosadmin.php:44
msgid "Maximum upload size in megabytes"
msgstr "最大上传大小（MB）"

#: classes/configsectionphotos.php:29
msgid "WordPress maximum upload size allowed is %1$sMB. WordPress setting takes priority over PeepSo. If you want to allow bigger file uploads please look into WrodPress and / or your server configuration."
msgstr "WordPress允许的最大上传大小为%1$sMB。WordPress设置优先于PeepSo。如果您想允许更大的文件上传，请查看WrodPress和/或您的服务器配置。"